南非兩白人逼黑人躺棺材 判監逾十年

2017-10-27 22:51
南非兩名白人農夫，強逼一名黑人躺棺材，被法院判監逾十年。

事發在去年八月，兩名被告指黑人男子維克托，闖入他們的農場，強逼他躺棺材，又威脅要燒死他。片段在社交網站廣泛流傳，引起當地黑人眾群不滿。

30歲的傑克遜和29歲的威廉，被控意圖謀殺，和綁架等多項罪名，兩名被告否認控罪，稱只是想教訓維克托，無意傷害他，但法官不接納二人辯解，更指二人沒悔意，決定判傑克遜和威廉，分別入獄14和11年。

咁就十幾年

Chi lun sin

非法進入私人地方, 禁錮, 威脅燒死
十幾年差唔多啦

做下樣既姐 你唔拉佢坐 班黑人暴動都似
南非監獄 正門入 後門出都唔定

非法進入私人地方係個黑人

sorry7左, 個報紙佬寫到1999